15 WESTERN STREET加推11伙 年初三賣8伙

15 WESTERN STREET加推11伙 年初三賣8伙
15:27 2021/02/10

"由萬科香港發展，位處西營盤的住宅項目15 WESTERN STREET加推11伙，本周日﹙年初三﹚賣8伙......

......涉及11伙，實用面積213至620平方呎......折實價716.6萬至1,974.7萬，呎價約3.03萬至3.39萬元......"